入維園啊 集會唔夠人啊

唔好以為出面塞曬入面就夠人
唔夠人啊
快啲吹雞叫人入黎

823

823 人鏈

麻煩你了

係現場可唔可以幫手做人潮管制
係我地決定要無大台的

1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

未迫爆維園
入黎

823 人鏈

推

突發！西環有狗查市民，大家小心

散啦